致所有香港人 請唔好再講任何風涼說話

政治立場呢樣野從來都係複雜
但係逃犯條例呢件事上 我相信 我希望所有香港人嘅立場係一樣！

6月9日 6月11-12日 參與與否我好認同係個人選擇。
但請一啲冇去到又乜都冇付出過，
事後係屋企打篇文證明自己唔去係正確 ，103萬人上街政府無動於衷 去唔去都冇分別喇而覺得自己冇上街呢個行為係好叻仔。
咁請你地呢班鍵盤戰士唔好咁噁心，係度講風涼說話 呢啲言論唔會格外顯得你好醒目 看透世事 相反會令人覺得你好噁心 坐享其成。
103萬人當中有幾多明知上街政府都會照推送中，
但點解佢地會照樣上街？係因為佢地愛護香港呢個地方 ，
佢地唔想乜都唔做 任由政府魚肉。

**請各位鍵盤戰士唔好再散播失敗主義言論 你可以唔支持但都請你唔好反對一班香港人守護家園嘅行為。

今日一班黑警為左維穩乜都做得出
最後祝所有黑警 警犬早日入土為安
屌你地老母！

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

警隊需要你

push!
推到班鍵盤戰士睇到

push

如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;

如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;

如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。

但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;

也不要為自己的苟且而得意;

不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。

我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。

連講野都要抄足人果種廢人，仲唔係你